史蒂夫和戴夫都是投資高手

IFC同ICC都係熱門地點

死撚左啦

屌你，好撚洗腦

史蒂夫和戴夫都選擇etoro進行跳樓

你，不會投資？那你有想過巴菲特幫你投資嗎

好撚憎嗰條友把聲

原來個撚樣係呢個樣

仲未

正 唔好再賣廣告害人

steve & dave

把聲好得戚 好似以為自己好撚醒咁

呢條撚樣應該輸到入晒肉

齋睇字都有聲

他們都是用etoro

係咪勞斯萊斯？？

佢兩個今日應該跳左落黎

屌 睇字都諗起把死人聲

弟夫和大夫都是偷紙告首

Youtube廣告 我得啲game廣告太撚毒

你有想過巴菲特幫你投資嗎

你個圖好正

你 到底會不會投資?